[
    {
        "randomId": 128
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyamurenga na Nyiragongo bashinze akaburi",
            "option_1": "Urusyo",
            "option_2": "Inuma mu ntabire",
            "option_3": "Igitonyanga",
            "option_4": "Umurara w'uburo",
            "correct_answer": "Inuma mu ntabire"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera urujeje uruhumbura Jana",
            "option_1": "Ubwanwa",
            "option_2": "Ifundi ku rukoma",
            "option_3": "Uruyange; amaguru ya muhuhirizi",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Uruyange; amaguru ya muhuhirizi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyiramugirimbwa afite inda",
            "option_1": "Icyibo",
            "option_2": "Intimba mu nda",
            "option_3": "Igikeri",
            "option_4": "Inda mu nkanda",
            "correct_answer": "Igikeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Bihubyumye arenze urugo",
            "option_1": "Igicuma bacuncumura",
            "option_2": "Intashya",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Igikona\n \nbikumburanye bibana",
            "correct_answer": "Igikona\n \nbikumburanye bibana"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Hepfo aha rurakubana",
            "option_1": "Umusaza cyangwa umukecuru n'agashyitsi",
            "option_2": "Agasuna",
            "option_3": "Ishenyi n'intorezo",
            "option_4": "Ifundi mu murama",
            "correct_answer": "Umusaza cyangwa umukecuru n'agashyitsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kayogoyogo mushiki wa Ntare",
            "option_1": "Akabeba mu buki",
            "option_2": "Agaheha mu gacuma",
            "option_3": "Ikibyindi",
            "option_4": "Isinde",
            "correct_answer": "Agaheha mu gacuma"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rukara rw'amacece aturutse hirya wayacekwa",
            "option_1": "Umusirikare",
            "option_2": "Inzara y'uruhinja",
            "option_3": "Ukwezi ku ijuru",
            "option_4": "Amafundi",
            "correct_answer": "Umusirikare"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera Mukara ikamwe ayera murumana wa Muhoro",
            "option_1": "Ijoro",
            "option_2": "Ikinyamushongo",
            "option_3": "Umuyenzi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Umuyenzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirabukimana arakima ubwa ruguru",
            "option_1": "Umuyenzi",
            "option_2": "Umusigati",
            "option_3": "Inda mu musatsi",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mama arusha nyoko amabuno",
            "option_1": "Intembatembe",
            "option_2": "Uruhu rw'imbwa",
            "option_3": "Imyashi",
            "option_4": "Imyungu ku ruyuzi",
            "correct_answer": "Intembatembe"
        }
    }
]